日文學習問題

我而家係日經學緊，學多一個月就完N4，但我覺得日經進度實在係太慢，一個副詞都會用超多例子解。想問下大家，有邊到會教得快啲（當然仲要好啦），定係應該自學？

利申：係日經學咗差唔多三年

反而想問吓邊度教得咁詳細

3年先 完 n4

如果你唔怕慢，其實日經都可以既

係 學到上去開始覺得慢得滯

讀 d精讀班啦，3~6個月 升一級

巴打有咩提議？

都係睇你自己 d時間同價錢岩唔岩姐
平既咪 第一 lo
唔岩時間既話
其實你如果真係明晒n4 d野，咁即係已經有底啦，上堂學上去都學文法多，所以其實自學都得 (如果有心

係咪一開始自學50音先好去上堂

最好梗係背左先

"一個副詞都會用超多例子解。"
我完全自學.都預到呢個問題.唔知點記.

但我既意思係，好多時候一個例子都夠明，但佢都會用超多例子講，導致一堂可能講幾個文型就落堂。

原來係咁.get錯左

3年？你用咗幾耐係n4課程上？自學3年完n3都得 你想快夠努力又肯用錢就轉去佢個1對1教授。我由零基礎到3個半月完n4課程，不過我係急著學所以努力到日日自己溫 每個月3000蚊都幾貴下，不過1對1好在你可以催佢教快啲

其實中間有部份時間花左係轉班、等開課上面，但整體黎講都係慢。我又未覺得我會日日溫，但都想進度快少少。一對一真係太貴了，暫時唔會諗住。而家好似係比錢去聽日文同埋同老師講日文咁，文法果啲真係自己學都得。

我唔算係好有熱誠，所以都想有人督促下、guide住咁。

初頭學都係叫你抄同背，學咗固然好啦，但無都唔洗驚。不過如果係想上精讀班，咁可能背咗先會好好多既。

我都係岩岩開始，係東大
一個禮拜上一堂
覺得麻麻
老師一般+想一個禮拜上多d
有無好學校推薦

東大好似可以一個禮拜上幾堂。同埋你啱啱開始，咁快就覺得老師唔得？點麻麻法？

再加上自己好懶，所以真係唔知夠唔夠動力自學

講真日經啲日本老師唔差

羅馬音都會寫錯，
講題果時講講下第1題，跳左去第3題
佢自己都唔知自己無講第2題

睇動漫有用?

自學半年過幾日考n5冇壓力

但打算上n4 n3之後就上堂，但唔知邊間好

我有個朋友，自學到N1